點解冇人整漆彈?

漆彈呢樣野講左好耐 但係到而家都唔係好見
而家我地有個問題係太focus於火魔法
只有一種武器 對家一有對策我地就好快輸
一定要有多幾種武器
其實漆彈呢樣野對付狗車同狗都好有用

1. 阻擋視野
加少少面粉之類既野加粘性 等佢難清 呢樣野係對車同人都有用 set rb果陣準備定幾個 有狗車想衝果陣掉佢車頭玻璃 等佢衝完都要停 甚至搏佢炒車

2. 封豬咀
其實唔止漆油 仲有食油 顏料呢D野用黎封豬咀都好有用
因為可以迫班狗一係退 一係除罩

3. 有手足被狗咬果陣 你唔可以放火魔法 都可以放漆彈然後救人
岩岩ifc出面比狗拉人果度 其實咁少狗 有漆彈壓制要救人會易好多

最重要既係 漆彈同火魔法比好低殺傷力 比D和理非或者有心理關口既人用

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

幫推十次
10

9

8

7

6

5

推

4

3

我都想知
咁多和理非手足做呢啲就岩
唔掟俾其他手足都好

由六月講到十一月都未見有

2

1

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

唔好經入錢機/入八達通呀

推唔郁

再推多下

掟去狗車玻璃已經大大減低左動員力同爭取時間
掟狗仔護鏡又逼到佢地無得放tg

不便攜？

推
漆彈好有用
毁左佢地套gear
佢哋什麼都不是

因為埋唔到身...去到果個距離已經會中槍/俾人撳係地

用angry bird投出去可打到幾十至100米